有聖誕節緣份計劃未

有冇巴打搞
想急不及待要好好玩了

Hehe

你賓周幾大先

配對番一齊上前線

基佬自己過隔離基po圍爐啦

你有冇大波波

仲玩乜鳩緣份計劃, 又慢又冇效率, 直接留tg 好過啦

[Tg] 放低TG就會有人搵? (79)

冇咩好人